# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-21 08:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-19 22:09+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: superman/extensions.py:27
msgid "Please login to access this page."
msgstr "查看该页面请先登录"

#: superman/forms.py:22 superman/forms.py:37 superman/forms.py:54
#: superman/forms.py:97 superman/forms.py:117
#: superman/templates/details_hostgroup.html:35
#: superman/templates/macros.html:44 superman/templates/macros.html:78
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:34 superman/templates/users.html:37
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: superman/forms.py:23 superman/forms.py:39 superman/forms.py:56
#: superman/forms.py:98 superman/forms.py:118
#: superman/templates/details_hostgroup.html:36
#: superman/templates/macros.html:45 superman/templates/macros.html:79
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:35 superman/templates/users.html:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: superman/forms.py:24
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: superman/forms.py:25
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: superman/forms.py:44 superman/forms.py:58 superman/forms.py:66
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: superman/forms.py:45 superman/templates/new_user.html:25
#: superman/templates/users.html:28
msgid "New User"
msgstr "新建帐号"

#: superman/forms.py:59 superman/forms.py:67
#: superman/templates/change_password.html:21
msgid "Rest Password"
msgstr "重置密码"

#: superman/forms.py:63
msgid "Old Password"
msgstr "当前密码"

#: superman/forms.py:64
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: superman/forms.py:71 superman/forms.py:82 superman/templates/macros.html:7
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:33
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: superman/forms.py:72 superman/forms.py:83 superman/forms.py:100
#: superman/forms.py:120
msgid "Comment"
msgstr "描述"

#: superman/forms.py:73
msgid "Add HostGroup"
msgstr "添加主机组"

#: superman/forms.py:84
msgid "Update HostGroup"
msgstr "更新主机组"

#: superman/forms.py:96 superman/forms.py:116 superman/templates/home.html:40
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:22 superman/templates/search.html:20
#: superman/templates/tasks.html:23
msgid "Hosts Num"
msgstr "主机"

#: superman/forms.py:99 superman/forms.py:119 superman/templates/home.html:32
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:22
#: superman/templates/search.html:16
msgid "HostGroup"
msgstr "主机组"

#: superman/forms.py:101
msgid "Add Host"
msgstr "添加主机"

#: superman/forms.py:121
msgid "Update Host"
msgstr "更新主机"

#: superman/blueprints/dashboard.py:33
msgid "Login success."
msgstr "登录成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:37
msgid "Your account is blocked."
msgstr "你的账号被锁定"

#: superman/blueprints/dashboard.py:39
msgid "Invalid username or password."
msgstr "无效的用户名或密码"

#: superman/blueprints/dashboard.py:90
msgid "Hostgroup created."
msgstr "创建组成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:104
msgid "HostGroup updated."
msgstr "更新组成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:117
msgid "HostGroup deleted."
msgstr "删除组成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:150
msgid "HostInfo created."
msgstr "主机创建成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:174
msgid "HostInfo updated."
msgstr "主机更新成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:191
msgid "HostInfo deleted."
msgstr "主机删除成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:233
msgid "You have successfully registered! You can try login."
msgstr "你已成功注册，请重新登录"

#: superman/blueprints/dashboard.py:249
msgid "User delete."
msgstr "用户删除成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:262
msgid "Password updated."
msgstr "密码更新成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:273
msgid "Enter keyword about Group, Host or User."
msgstr "输入组，主机或用户名"

#: superman/blueprints/dashboard.py:298
#, python-format
msgid "Setting locale %(locale)s updated."
msgstr "语言设置更新成功"

#: superman/blueprints/dashboard.py:310
msgid "Logout success."
msgstr "登出成功"

#: superman/templates/404.html:9
msgid "Error 404: Page not found"
msgstr "404错误: 页面没找到"

#: superman/templates/404.html:10
msgid "The page you have requested is not found."
msgstr "你请求的页面不存在"

#: superman/templates/404.html:11
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: superman/templates/base.html:106
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: superman/templates/base.html:107
msgid "Profile"
msgstr "首选项"

#: superman/templates/base.html:108
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: superman/templates/base.html:127 superman/templates/home.html:11
#: superman/templates/home.html:16
msgid "Dashboard"
msgstr "主页"

#: superman/templates/base.html:133
msgid "Hosts"
msgstr "主机资源管理"

#: superman/templates/base.html:139
msgid "HostInfo Tables"
msgstr "主机表单"

#: superman/templates/base.html:144
msgid "HostGroup Tables"
msgstr "主机组表单"

#: superman/templates/base.html:152
msgid "Tasks"
msgstr "进程管理"

#: superman/templates/base.html:158
msgid "User"
msgstr "用户管理"

#: superman/templates/change_password.html:10
#: superman/templates/new_user.html:13 superman/templates/users.html:13
msgid "User Info"
msgstr "用户信息"

#: superman/templates/change_password.html:11
#: superman/templates/new_user.html:14 superman/templates/users.html:14
msgid "User Info Display"
msgstr "用户信息展示"

#: superman/templates/change_password.html:15
#: superman/templates/change_password.html:23
#: superman/templates/new_user.html:18 superman/templates/new_user.html:27
#: superman/templates/users.html:18
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: superman/templates/change_password.html:16
#: superman/templates/new_user.html:19 superman/templates/users.html:19
msgid "User Info Details"
msgstr "用户信息详情"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:11
#: superman/templates/edit_hostgroup.html:10
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:11
#: superman/templates/new_hostgroup.html:13
msgid "HostGroup Info"
msgstr "主机组信息"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:12
#: superman/templates/edit_hostgroup.html:11
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:12
#: superman/templates/new_hostgroup.html:14
msgid "HostGroup Info Display"
msgstr "主机组信息展示"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:16
#: superman/templates/details_hostgroup.html:25
#: superman/templates/edit_hostgroup.html:15
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:16
#: superman/templates/new_hostgroup.html:18
msgid "HostGroup List"
msgstr "主机组列表"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:17
#: superman/templates/edit_hostgroup.html:16
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:17
#: superman/templates/new_hostgroup.html:19
msgid "HostGroup Info Details"
msgstr "主机组信息详情"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:22
msgid "Include Host List"
msgstr "包含主机列表"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:33
#: superman/templates/macros.html:6 superman/templates/macros.html:43
#: superman/templates/macros.html:76
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:32
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:32 superman/templates/users.html:36
msgid "No."
msgstr "序号"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:34
#: superman/templates/macros.html:77 superman/templates/manage_hostinfo.html:33
msgid "Host"
msgstr "主机IP"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:37
#: superman/templates/macros.html:8 superman/templates/macros.html:80
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:34
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:36
msgid "Comments"
msgstr "描述"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:38
#: superman/templates/macros.html:10 superman/templates/macros.html:82
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:36
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:38
msgid "Date"
msgstr "时间戳"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:39
#: superman/templates/macros.html:11 superman/templates/macros.html:46
#: superman/templates/macros.html:83
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:37
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:39 superman/templates/users.html:39
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: superman/templates/details_hostgroup.html:65
msgid "No HostGroups."
msgstr "没有主机组"

#: superman/templates/edit_hostinfo.html:10
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:11
#: superman/templates/new_hostinfo.html:13
msgid "Host Info"
msgstr "主机信息"

#: superman/templates/edit_hostinfo.html:11
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:12
#: superman/templates/new_hostinfo.html:14
msgid "Host Info Display"
msgstr "主机信息展示"

#: superman/templates/edit_hostinfo.html:15
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:16
#: superman/templates/new_hostinfo.html:18
msgid "Host List"
msgstr "主机列表"

#: superman/templates/edit_hostinfo.html:16
#: superman/templates/manage_hostinfo.html:17
#: superman/templates/new_hostinfo.html:19
msgid "Host Info Details"
msgstr "主机信息详情"

#: superman/templates/home.html:12
msgid "Statistical information display"
msgstr "统计信息展示"

#: superman/templates/home.html:23 superman/templates/search.html:18
#: superman/templates/users.html:25
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: superman/templates/home.html:48
msgid "Task"
msgstr "进程"

#: superman/templates/home.html:57
msgid "Monthly Trend"
msgstr "月度趋势"

#: superman/templates/home.html:65
msgid "Support Requests"
msgstr "请求支持"

#: superman/templates/macros.html:9 superman/templates/manage_hostgroup.html:35
msgid "Hostinfos"
msgstr "包含主机数"

#: superman/templates/macros.html:33
#: superman/templates/manage_hostgroup.html:59
msgid "No hostgroups."
msgstr "没有主机组"

#: superman/templates/macros.html:66 superman/templates/users.html:59
msgid "No users."
msgstr "没有用户"

#: superman/templates/macros.html:81 superman/templates/manage_hostinfo.html:37
msgid "Hostgroup"
msgstr "主机组"

#: superman/templates/macros.html:107
msgid "No hostinfo."
msgstr "没有主机"

#: superman/templates/manage_hostgroup.html:25
msgid "New HostGroup"
msgstr "新建主机组"

#: superman/templates/manage_hostinfo.html:25 superman/templates/tasks.html:25
msgid "New HostInfo"
msgstr "新建主机"

#: superman/templates/manage_hostinfo.html:63
msgid "No hostinfos."
msgstr "没有主机"

#: superman/templates/search.html:9
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: superman/templates/search.html:10
msgid "Need three options are clicked"
msgstr "需要三个选项都都点击下"

#~ msgid "User Table"
#~ msgstr "用户表单"

#~ msgid "UserInfo Display"
#~ msgstr "用户信息展示"

#~ msgid "UserInfo Details"
#~ msgstr "用户信息详情"

#~ msgid "HostInfo"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Setting locale {0} updated."
#~ msgstr "设置时区 {0} 成功"

